香港有邊間叻沙好食

自從食過結霜橋之後
就日日都想食叻沙

新加坡結霜橋喇沙，世界第一

你傻閪黎架?

檳城小屋

Toastbox算幾正宗
不過結霜橋應該係katong laksa香港無鋪做？

吐司工房

淨係d 獅蚶，已經無香港舖頭夠膽落

食過結霜橋叻沙
d獅蚶唔太啱我胃口

百勝廚最好食

事實就係咁可悲, 証明香港無一間既用料同成本及得上一個即開即煮既麵, 錢全部都比老闆同業主賺左

就算加東328都係好腥

我覺得成碗靈魂就係獅蚶

叻沙王

呢間ok不過唔飽

呢個真
我仲以為係因為太好食搞到我想黎多碗

西九龍foodcourt有一間唔錯, 但唔知執左未

鰂魚涌有幾間

鰂魚涌小娘惹，有獅蛤

真？搵日去試下先
Thx

淨係開午市

咁好生意

我未去過JB果面
果頭邊間好食
求指教